新疆女童事件同一件事， 美國CNN VS 中國CCTV 報導

CNN

3月25日

1:25第二條片

vs

CCTV/CGTN

3月26日

0:45開始

手打字幕
女孩：「他們（CNN記者）說 你想不想跟他們團聚，我說不想，我想留在這裡（中國）生活。」

一日既事
由講現在就是想跟他們團聚
變成
不想，我想留在這裡生活。

推

即係點

即係女童接受完CNN訪問後
中國搵人上門訪問佢
女童講既野同CNN講既野完全唔同

你話叫人信邊個？

咁信邊個好

有國安法 緊係信習大大啦

好撚慘

可能用家人性命要脅

仆街啦
仲賤過納粹

見人講人話，見鬼講鬼話

CNN同GCTN扯貓尾？

「你睇下！本書都唔係用中文救既」

想令美國人覺得CNN係FAKE NEWS，
以「反種族滅絕」為名，「種族歧視」中國人為實？

如果國際形勢咁撚緊張
我點會放你CNN既人黎新疆採訪？